https://web.archive.org/web/20021104154701/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=324

### [6480] ワタル／Wataru	2002.04.25 THU 21:18:58　
	
冴子と阿香，まるで母娘のようでしたね。
とってもあったかでよかったです。
冴子の手を取ったのって香のような気がしません？
阿香は自分が手をつないでるのに気づいてびっくりしてたし。
私も香とりょうのＬＯＶＥ×２シーン見たいです！

### [6479] ともたん	2002.04.25 THU 07:45:12　
	
初めまして♪ d(⌒o⌒)b♪おはようございます♪
最近、弟が買い出して、バンチにハマりました（笑）
シティハンターは、昔からアニメのほうで楽しませて頂いて
ましたが、最近になって、またバンチで良さを実感しております
早く香とリョウのＬＯＶＥ×２シーンが見たいのは
あたしだけ？（爆）ププ♪
お仕事大変だと思いますが、これからも頑張ってくださいね♪

### [6478] Aoi	2002.04.25 THU 01:54:46　
	
今週号も読みました。本当にやさしい愛に
あふれていて今週一週間はハラハラというより穏やかに過ごせそうですね。何だか冒頭でハッとしたのですが、学生の頃からの仲のいい友達にもう、子供なしの子も独身の子もいない私（苦笑）
ふと、友達の子供が私の指を掴んだ力強さに驚いた事を思い出しました。
発売日が金曜日になったら本当に全国同時発売になるのが望ましいですね。それから次号は
もう少しリョウが登場してくれるとうれしいなぁ・・・

### [6477] ひろ	2002.04.24 WED 23:50:28　
	
こんばんは～(^o^)丿

いやぁ～！今週も、またまたファミリー愛でしたね。
きっと、北条先生の描きたかったストーリーが、これなんでしょうね。以前とは違って何だか迷いがなく、一皮向けたような感じを漂わせる･･･。「四十にして惑わず」ですか！？

新しい服に拒否する阿香を見て、よっぽど辛かったんだろうなぁ、って･･･。今やっと、殺人から開放されたのに何故また、と言う葛藤が表に出てきたのでしょう。
でも、冴子の愛情が、周りの環境が阿香をやさしく包み、少しずつ心を開いていくのが分かります。だって、「これくらいの風なら弾道に影響ない！」って冗談(本気なのヨ!)が出るくらいだから･･･。ではなく、笑顔も多くなりましたから･･･｡

親子で手をつなぐ、ほのぼのとしていいですよね。
街を歩いていると、母親と娘(高校生、大学生くらい)が手をつないでいるのを良く見ます。和やかでいいです。
千葉のOBA3[6474]さん、男の子はちょっと無理かも･･･。嫌がりますからね。恥ずかしいんでしょう。でも、３０年ぐらい経つとちゃんと手をつないでくれますよ！
うちの娘(２歳半)は、我が道をいくって感じで、あまり手をつなぎたがりません。よその子は、みんな手をつないでいるのに･･･｡トホホ！

５／１７(金)から、コミックバンチの発売が毎週金曜日になるようですネ。この機会に、全国同時発売にすればいいのに･･･。配送センタの手配で、どうにでもなるように思うのですが、難しいのかなぁ。

少し長いカキコになりましたので、今夜はこの辺で･･･。
サイナラ(^^)/~~~

### [6476] 葵	2002.04.24 WED 22:34:16　
	
　解禁です♪今回は阿香と冴子さん…どちらがインパクト強かったかなぁ…。阿香のトラウマもそーとーなモノですよね。（新しい服が暗殺の印だなんて…女の子の世界じゃないですよ☆）
　冴子さんの母性にも、私はすんなり共感できました。（トシが近いせいかな…？！）子供の温かい手に笑顔する冴子さん…キレイでしたよ、すごく♪阿香の「母親」にはちょっと…なので、「ママ兼おねーさん」でいきません？（笑）
　陳侍従長…あの服の量は…。（笑）サイズ、どうしたんだろ。リョウみたいに、一度見たらサイズの分かる人？！（チャイナドレスの時は、どうしたんでしょうねぇ～？）
　最後にひとこと…。阿香、下着の管理だけは気をつけなさい！！（笑）

### [6475] virgo	2002.04.24 WED 22:32:04　
	
これが二回目のカキコになります。ここは何故かバンチの発売日が水曜なのが悲しいです（泣　　今日も我慢できずに通学途中にコンビニで立ち読みしてしましました、朝からかなり感動してしまいました。ＧＨ時代の生活が抜けない阿香の苦しみを冴子さんが母親のようなやさしさで包み込む、ほのぼのしてしまいますね。あと最後にしっかりと陳爺がボケを取ったのはさすがとしかいえません。でも足長おじさんって海坊主さんの十八番では？

### [6474] 千葉のOBA3	2002.04.24 WED 22:07:41　
	
こんばんは。やっと解禁です。月曜に読んでしまう私にとって、ここまでの長いこと長い事・・・。

で、感想です。
いやーーー、やっぱ冴子さんていい女ですよねー。
ほんとに大人のいい女だな。阿香の苦しみとかを悟って、ああやって優しく対応できる。前のちょっとヤキモチやいてたのとは、全然違う、自分自身もつらいこと乗り越えてきた人間のやさしさだよね。阿香も、思わず手をつないで、そんな自分にとまどってたけど（あのしぐさがすごく、かわいかった。）冴子さんの，自分への好意に気がついたから・・・。いままで、自分を気づかってくれる人なんていなかったろうから、人の親切とか笑顔とかにとまどっちゃうんでしょうね。
しかし、冒頭で見知らぬ女の子に手をつながれて、「母親って毎日この幸せをかんじているのね・・。」って言葉にああ、そうなんだな・・。と自分でも思いました。私が、それを感じられるのは、あと一年ないでしょう。チビも来年は６年生。６年になったら、もう手はつないでくれないな・・。そう思って先日新宿まで行った時わざと手をつないで歩きましたよ。冴子さんと阿香の手をつなぐ後ろ姿が、とても素敵にみえました。
　　しかし、キャッツアイのあのゴキちゃん・・・。あのサイズ，許せない・・・。先日うちで、今シーズン初めてゴキが出た時も、キャッツアイのより大きいか小さいかが，問題になった・・・。もち我が家の負けです・・・。

### [6473] いも	2002.04.24 WED 22:02:35　
	
こんばんわ。
解禁です～ぅ☆

香瑩の心の傷がこんなにもむき出しになるのは初めてのような気がしますが、‥‥痛いですねぇ。
ホントに今のこのリョウや信宏達に囲まれた生活を失いたくない、奪われたくない‥んだろうな。
今が信じられないほど満たされていて、それが突然消えてしまうんじゃあ‥‥？って気持ちがどこかにあるんじゃないかと思う。
なにもかも不安から解放されて生きるには、まだもう少し時間が必要なんでしょうね。そして、お母さんの役目をしてくれる人も。
冴子さんが「阿香」と呼んでくれるようになったのが、すごく嬉しかったです。(*^-^*)
ところで、合併号の次の号（２４号）からバンチの発売日が金曜日になるんですか？？？解禁日も土曜になるってことかなあ。何だか不思議‥。

最後にちょっとだけレスを。
＞Aoiさま[6458]
そうでした～。AoiさまとRYOさま[6464]のおっしゃる通り「徹子の部屋」だったと思います。なんか珍しいなあと思った記憶があります。皆さん見てるんですね(^^)

では、長くなってしまったのでこの辺で。
いもでした。

### [6472] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.24 WED 20:51:06　
	
　今週のＡ・Ｈの感想です。
　冴子さんと母性・・・Ｃ・Ｈの頃の印象だとイメージわかない気もしますが、意外にすんなり受け入れられました。年齢的なものもあるのかな・・・・。でも、だからといって冴子さんとリョウがどうにかなるなんて思えないし。それに、冴子さんのことを「ママ」なんて呼んだら怒りそう（笑）とりあえず「お姉ちゃん」かな。
　冴子さんが阿香に服を選んであげてるシーン、なんだかＣ・Ｈでのさゆり姉さんと香とのシーンを思い出しました。でも、香瑩のあの反応・・・こうやって見せられると、本当になんてきつい過去なんだろうって思い知らされます・・・・いつか、癒される日が来たらいいな・・・。
　そういえば、阿香って香の服を着るんじゃなかったんですね。ていうか、阿香が着替えてなかったことに気付いてなかったってことは、もしかしてリョウも着替えてないの？おいおい^^;
　それにしても、陳さんって・・・いくらなんでもあの大量の服は^^;　それに、お店ほっといてもいいの？
　今回は全体的にあったかい雰囲気で、いいかんじでした。予告でイメージしたこととは違いましたけどね。　

### [6471] ほしくず☆彡	2002.04.24 WED 18:43:55　
	
葵様、レスありがとうございました。
ところで、どなたか単行本エンジェル・ハートのＮｏ１をお探しだった方がいらっしゃいましたが、もう入手されたのでしょうか？
通勤途中の数件の書店を探してみたら、ついに１冊だけ見つけました。もし、まだお探しでしたら直接電話して注文してみてください。
書店名：協裕堂２８６店
電話　：０２２－２４３－２８６１
です。

解禁時刻が過ぎましたので早速。
阿香の、心の傷は痛々しいほどですね。グラス・ハートがエンジェル・ハートになれるまで、時間がかかるのかな？
でも、リョウさんや、海坊主さんなど、同じトラウマを乗り越えてきた仲間に励まされながら、香ちゃんみたいな元気で優しい娘になって欲しいものです。

### [6470] ａｙｕ	2002.04.24 WED 17:37:50　
	
ａｙｕで～す！無言のパンダさんすいません。なんせ初めてなもんですから。私１６歳現役女子高生で～す★丁度アシャンと同い年位だと思いません？あと、北条先生も浜崎ＦＡＮなんですかね！？私も好きです☆それと先生の子供さんも高校生位でしたよね？

### [6469] ひろ	2002.04.24 WED 01:04:12　
	
こんばんは～(^o^)丿

今日(０時過ぎたからホントは昨日)は、電車の中で２名ほど「ＢＵＮＣＨ」を読んでいるおじさんを見かけました。あぁ～、オイラと同じだ～、とついついうれしくなりました。何だか、仲間がいた～、って感じですネ！

そうそう、昨日、うちの家族(カミさんと息子)に「世界漫画愛読者大賞」なんにしたの、って聞かれたので、＠＠＠＠＠＠－にしたよ、って言ったら家族みんな、「同じだぁ」って･･･。初めてＯ型の家族と意見が合ったこの複雑な気持ち･･･。うれしいのやら、悲しいのやら･･･。

それでは、明日の解禁後にお邪魔します。
おやすみなさ～い(^^)/~~~

今天(过了0点其实是昨天)，在电车里看见了两名读BUNCH的大叔。啊，和我一样啊，不知不觉就高兴起来了。总觉得，是有同伴的~的感觉!

### [6468] けいちゃん	2002.04.23 TUE 23:15:11　
	
いやはや私もなつかしのかきこみです。
先生のメッセージ、そうか、もう一年近くなるんですね。いやはや早いのなんのって。一年で香ちゃんのいない状況に慣れたというか・・ＣＨファンの時には信じられないです。ハイ。

### [6467] おっさん（岐阜県：散々な・・・）	2002.04.23 TUE 23:12:30　
	
毎度、今日１日散々でした。出勤時間間違えて課長に怒られるわ、パンツの裾直しミスるわ、トホホな１日でした。つ～ことで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

もっこりメッセージ・・・更新されましたね。皆が言ってますが先生若いって言ってますが、皆が若くなくちゃ！！っていつも思ってます。仕事上もありますけど、今の若い子に付いてくまでとはいいませんが、少しでもいいから若い子の一部分でもいいから見習ったりするのもアリなのかなって思ってます。私なりの考え方ですが、見た目とかその人の雰囲気・意気込み等自分は少しでも若く見せたいって思うのもこの人は少しでも違う雰囲気のひとだなって私はそんな気がします。変なこと書いてしまって申し訳ないっす。
無言のパンダちゃんが（６４６５）言うように「もっこり」は北条先生しか使わない言葉じゃないっすかね。これからもまだまだＡＨが続いて欲しいものです。

つ～ことで本日はこれにて閉幕・・・？？？？？

### [6466] テツ	2002.04.23 TUE 22:25:38　
	
メッチャ久しぶりに来てみました・・・しかし・・毎週面白いわＡ.Ｈ！最近冴子がオイシイ！Ｃ.Ｈの頃から冴子はかなり好きやったけど、今またなんだかあの頃と違う意味で改めて好きになってます。しかし先生の描く女の人は何て魅力的な人が多いのでしょうか。あたしもイイ女と呼ばれる女になりたい！・・・遠いか（笑）また来ます

### [6465] 無言のパンダ	2002.04.23 TUE 22:14:02　
	
こんばんわ★
さすが北条先生の「もっこりメッセージ」の威力はスゴイですね！いっきに掲示板がにぎやかになりましたもん♪
それにしても先生、ＲＹＯ様もおっしゃってるようにお若いですね！そんなふうにいろんなところにアンテナを張っておられるからこそ、素晴らしい作品が生まれるのでしょうね！(^^)
でも先生、相当お疲れのようですが大丈夫ですか？
「もっこり」はまぎれもなく、先生のための先生のものですよ（？）ぜひぜひ１年後もＡＨが続いていますように・・・お願いします！

＞ａｙｕ様（６４６３）
はじめまして☆無言のパンダと申します(^^)
よろしくおねがいします♪ところでａｙｕ様のカキコ、もろネタバレじゃないですか？マズイですヨ～！今週号についてのカキコは、ここにも書いてある通り水曜日の午後６時からにしてくださいね。

それではまた(^_^)/~

### [6464] RYO	2002.04.23 TUE 21:13:44　
	
　こんばんわ～おっさん様、千葉のＯＢＡ３様、yaeko様、レスありがとうございました。そう言われれば阿香のブーツ、そう言われて見ると確かにそうですね。

メッセージが更新されて嬉しいです。浜崎あゆみの新曲「Ｆｒｅｅ＆Ｅａｓｙ」阿香のイメージにぴったりですね。北条先生もお若いですね（失礼、スイマセン）

レスです。
＞かおり様　僕もコンビニでバンチを買うことが多いのですが、その光景はよく目にします。マジでビビリますよね（笑）でも、なんか嬉しくなる気もわかります。

＞AOI様　あゆが徹子の部屋に出てた時にジャンヌダルクを意識してるって言ってましたよ。僕も見てました。

それと、今週のバンチの話題については明日お会いしましょう～☆　

我很高兴更新了信息。滨崎步的新曲“Free & Easy”与阿香的形象非常吻合。北条老师也很年轻啊(不好意思，对不起)

回帖。  
＞香 我也经常在便利店买bunch，经常能看到这样的情景。真的很害怕呢(笑)，不过，我也能理解那种高兴的心情。

### [6463] ａｙｕ	2002.04.23 TUE 19:14:24　
	
初カキコです！！やっと登録に成功しました（笑）！！今日バンチを見ました。今グラスハートの家族構成はは冴子・母、遼・父になっているようですね？良いですね～☆私もあの中に入りたい！今日グラスハートは冴子に可愛い服を買って貰っていました。私服も良かったけど今度は制服姿も見てみたいな★グラスハートは「北川弘美」というCamCanのモデルに似てると思いませんか？

### [6462] かおり	2002.04.23 TUE 18:25:54　
	
かおりです♪

今日コンビニに行ってさっそく少年誌コーナーへ♪
し、し、しかーし！ぬわわーんと。
4人以上の男の方全員ﾊﾞﾝﾁを手にA.Hを読んでるっ（笑）
これにはﾏｼﾞでびびりました！
どしぇー！と驚きつつ・・ササッとﾊﾞﾝﾁを・・。
いやー、驚いたけどなんか嬉しかったです☆彡


今天去便利店，马上去少年杂志专柜♪
嘘、嘘、嘘!哇哇地。
四个以上的男人都拿着bunch读a.h。(笑)
这真的让我吓了一跳!
多谢!惊讶的同时，啊的一声喊了出来。
哎呀，虽然很惊讶，但还是很开心的☆彡


### [6461] 葵	2002.04.23 TUE 17:04:30　
	
　キオスクで「バンチ」を買ったら、おばちゃんが一口チョコをくれた。なんだかちょっとうれしい。（笑）ありがとう、おばちゃん♪

　解禁まで言いたい事、叫びたい事は多々あれど…じっと耐えます。ではみなさん、明日お会いしましょう♪

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［６４６０］
　マジですか？そーゆー情報もココ（最新情報）で出して欲しいなぁ…。マル得情報ありがとうございました。（笑）早速本屋さんへＧＯ！してきますね。
